老衲二十日前已經呼籲連登仔發功提醒所羅門叫美國人戴口罩，連登仔唔做，結果美國爆到7彩

不聽老衲言，吃虧在眼前，救美國即係救自己，道指晚晚跌1000，連登仔就快要跳樓了

老正認同

老鳳認同

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

連登仔反手再反手
沽緊道指
唔gang